多國監察下 共產黨放手搞區選 道德綁架勇武派

贏曬議席仲要堵路 破壞 裝修 汽油彈？
明白勇武心目中團怒火只會更加憤怒
明明乜柒都冇爭取到 香港人覺得贏咗咁係好on9
既然共產黨俾下台階出黎
又真係搞都只會令深藍更加藍
唔係話要幫民主派贏人血饅頭
大家共同理念要去大陸化
就必須有一個大台去統籌
盲頭烏蠅去裝修去圍狗屋
過去半年已經有慘痛經驗

議會內希望真心改善民生
爭取游離派及廢老票源
和理非加大力度發展好黃色經濟圈
繼續追究警暴責任
勇武派唯一不可以停下來的全面鋪天蓋地文宣
九龍皇帝式全民進場

十年內可以持續咁搞
廢老釘蓋 下一代夠18
拖倒特首選舉
全部政府開支停頓
共產黨唔委任
民主派自組臨時政府
先再同共產黨傾
一係雙普選 一係獨立

有個勇武已經轉左用區議會方法來抗爭啦

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

拉
民意授權
勇武請盡情破壞